是日晚餐 豬扒便當+章魚燒 & 撚廚

今日洗抽油煙機 所以冇煮
晏晝出去既時候 有個法輪功既呀姨聊我傾計
原先佢都好地地 講講下佢見我係同路人
佢有d好似想我入教 同我講法輪功信佛
之後仲同我講 侵侵係因為信左神先冇人拉到佢落枱
佢仲話 早排澳洲山火 燒左幾個月都唔停
佢地一叫scott morrison信神之後 祈禱就停火了
Dafuq

食咁少夠唔夠?

幾錢?

很少肉

Lm
我都喺downtown遇過法輪功
佢地比我想像中正常
但熱心到有啲唔自在

撚廚原先想食煎餅餜子
見到隔離叫烤冷麵 我都轉左

同場加映 法輪大法好

夠飽了 頂到喉嚨想嘔

呢到係120Hkd

好孤寒 塊豬扒仲細過我部iphone

個啊姨講到好似有d走火入魔
佢仲叫我袋張護身符係銀包
佢仲叫我同爸爸媽媽講法輪功係好野黎

蛋餅

支那粉紅遍佈全球
見到反共人士都遍佈全球都好事來既
但係太邪教feel

呢個我第一次食
佢比蛋餅更煙韌

好想同樓主瘋狂食嘢

下次行過唔停低啦
佢好歡迎我返去再拎小冊子

我每餐都要食到頂住喉嚨先停
你要有心理準備

賣相普通

平時食開果間好食d
今日呢間我見uber eat搭單免運費先試

我都好耐冇出過街食

咁間野咩名

間野叫Yamato Japanese Restaurant

下次試下自己整煎餅果子
巴打似係煮食有天份
望吓recipe 就識嗰種

煮到出黎但係唔包好食
大陸d野有d其實幾有特色 幾好食
可惜而家搞到咁
本身其實幾想返大陸去唔同城市食呢d特色小食

同意
大陸小食好多好特別, 就連餃子/麵條都有好多種

宜家咁樣

Ok！一日5-6餐